(有片) 休班狗放火燒人地間廠！！！！！！

縱火狂徒

0:14一睇動作就知 佢好熟悉使用伸縮警棍
阿sir朝早打市民 夜晚就搵快閃job做

班狗真係唔識架喔
果然弱智毅進object

推

兼職嚟

做兼職

可能用緊番工時間做

唔好意思 借個位宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

西區員佐級已婚警察宿舍
德輔道西280號

奧卑利街已婚警察宿舍
些利街16號

柴灣已婚警察宿舍
翠灣街18號

秀茂坪紀律部隊宿舍
和康徑

上水已婚警察宿舍
保榮路5號

屯門湖康警察宿舍
湖康街8號

青衣已婚警察宿舍
青衣鄉事會路15號

元朗已婚警察宿舍
元朗教育路150號

警察學院已婚警察宿舍
黃竹坑警校道

豐盛街紀律部隊宿舍
牛池灣豐盛街55號

順利紀律部隊宿舍
觀塘利安道32號

何文田山道23號警察督察宿舍
何文田山道23號

西九龍紀律部隊宿舍
福利街22號

芬園已婚警察宿舍
粉嶺馬會道

上水紀律部隊宿舍
上水保榮路9號

葵馥苑
葵涌石頭街8號

葵馥苑樂葵閣警察宿舍
葵青區葵涌大窩口道88號

荔景紀律部隊宿舍
荔景荔枝嶺道18號

屌你成個飛虎隊咁既身材 你好難屈係示威者

個步姿好撚似速龍

有足夠證明有人扮勇武鳩裝修

突破盲腸

燒大紀元 好名顯啦 咩人做

有警棍

申縮警棍

如果示威者係咁樣，連登仔就唔駛日日屌要進化升級啦

直頭一撚樣

呢班就係所謂有酬勞的示威者

如果係燒大紀元咁一定係中共做

講到支棍要考牌先識用咁

Push

依家連呢d野都要做，折墮到
自己照下鏡睇下電影，你地依家同外國d劫匪有咩分別

推上國際 用伸縮警棍

隻手唔識自然放低身旁
啲狗特徵之一

成枝棍拎出黎

話係自己人都冇人信啦 推上國際

所有燒舖都入曬黑警數就啱㗎喇

蘋果唔報導？

好善用枝棍

有好多鋪俾人燒完貿然認頭

有驚棍

警謊:冇可疑 印刷廠自燃起火

*冇手足認頭

點解d 狗永遠都係咁中意著呢d 鞋?
仲有d 濕鳩步伐一睇就知唔係義士
你學閪到咩毅進仔 含撚啦

拎長棍指人兇人爛仔姿勢
揈伸縮警棍、揈手叫人走/行開
體型

100%黑警

個動作純熟到

黑警真係好撚柒 次次都有位比人踢爆

黑白佢撈晒

一係暴警
一係中聯辦

你試下拎住兩罐汽油
2秒內轉單手再拎枝野再甩出黎
唔係話要考牌 不過如果係我
我會放底一罐油先

OT錢都唔夠洗? 要做埋part time ?

原來伸縮警棍仲有得咁開，手足玩警棍多數都係舉高頭一野揮落去咁開

兩個白衫帶2個散仔做小隊.

落左班啦曱甴

黑警

OT錢未呃夠仲返兼職

狗既心態一早ready
但點解手足們仲係對班怪物有仁慈之心
殺意please

唔用法輪功落佢降頭?

西區已婚警察宿舍自2006年起丟空，至今已達13年。

點解片入邊
個2個員工完全唔驚
好似玩咁?
見到有火先知出事

自己推到多d人睇到—-停一停，諗一諗，而家除左救polyu手足，和理非同其他人可以做咩。

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

平時棍都冇，練都冇得練又如何可以咁純熟呀

用警棍指嚇人, 黑警慣常動作

大紀元頂住呀!!!

推上國際

係 所以唔應該再分休唔休班 就算放咗工做佢身份都係popo

其實我到而家都好迷惘大紀元係紅底 定同路人

間印刷廠好可憐。。。。血本無歸。。。

係間印刷廠 。。。

同路人

收錢做野原來係收政府錢

最尾點？燒左？無新聞嘅⋯⋯

最大問題係佢個開棍手法

又ot又pt
玩晒啦你地

硬既唔得就轉軟攻啦

[帶風向] 一網成擒，越止越亂 你今日帶左未？

真係仆街黎
就係唔想比人知道新聞
肯撚定係鄧炳強叫做

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

佢用開咪覺得好易囉唔好話拎住兩罐汽油 拎住支槍佢都係咁熟手

大紀元反共比人燒咪即係同人講支共做？

屌 關咩身材事
我信呢班係鬼
但唔係因為身材囉叻唔切

用慣少年警棍

但我記得佢之前係咁吹奏曱甴平

勁勁勁

班警賊收咗錢搞搞震！

邊到會咁戇鳩帶枝伸縮警棍去放火
除左黑警之外我真係諗唔到

我無嘢講

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

大隻手足表示

大隻就係鬼 呢個咁撚無知嘅概念究竟幾時先可以消除
仆街半年喇

到大部分前線都係大隻仔嗰隻就可以消除，可能都要等返357年

港豬會信係手足做

on9 真係有樣睇
燒大紀元又有棍 好難唔知

zzzz
真. part time 暴徒

立即backup

點解冇北角丹拿道？

呢單一定係
政苦: "有人" 放火

市民被濫捕
政苦: 暴徒

真係蠢到要自殺

有一哥，冇甩拖
之後可以愈黎愈多呢d

真係要努力操下
不過唔知肯努力操嘅會唔會越黎越少

有邊撚個手足會唔識大紀元
上面班友咪玩啦
情況就同著精子衫燒百份一樣

讀毅進，變智障

CLS真係好明顯係佢哋

今晚8點！大球場要人！

好心阿sir休班秘撈唔好用公家野啦

黑狗扮黑衣人
點知搞錯大紀元同大公報？

未必係休班狗，大陸公安落香港做嘢唔係第一次。旺角家樂坊男裸屍被掟落樓大紀元有出個片探討過…

咁撚明顯

伸縮警棍好熟手

push

呢個咪慣性飄移

唔小心負評左

721 831 101 1111

呀蛇做野洗撚你地教？
屌你地 咪撚推✋🏻

大佬咁多點食條友識唔識架

其實全場直至起火之前都好老定
係咪見慣大場面

pish

up

燒文匯，大公 我可能會相信黑衣義士做
燒大紀元⋯⋯⋯

盡人士啦

原來又係班狗扮

有冇向 警務處長/公務員事務局長 申報

一般市民：警棍 = 警棍
警務人員：警棍 = 手臂延伸

啲動作柒吓柒吓
唔係黑警 我切

係人都知勇武唔怕火
點會一點著就嚇到瀨屎咁逃走

再加之前有片狗扮手足之後對住班狗話自己人

有
再cheap d

兩樣嘢有咩分別

好明顯

PUSH

唔好開心 有人係度都照放火
呢班人殺人都捉佢地唔到

一個係condom
一個係隱藏大佬

推上twitter同reddit 話畀美國知啊

後面個個一睇就知係狗